[歷史]呢個時勢應該唔好再重蹈覆轍

分析返，明顯見到魏國最近動向有啲鬼

俾你蜀國佔到漢中有咩用？
留成班兵喺度塞住條路
本來支持你嘅子民、商人又生活唔到
自然就有人會有怨言
魏國啲維穩機器就可以出動
話蜀國阻住晒人生活

魏兵啲低級將領打完人
到高級嗰啲出晒嚟扮可憐、搶Fo
講咩自己都好慘、淨係想啲兄弟冇事
出現喺大家朋友谷博中立人士同情
等同上次大軍一樣
總會轉風向
先至再揮軍攻擊

所以蜀國要贏
一定要打贏民意戰

以下係小弟愚見
a.喺軍事區：
1.唔好阻住棧道，只阻魏國官員上朝
2.扮同情魏軍，關心佢哋，最近要有外國使節見到，亦唔好大聲屌佢哋……住
3.軍需要流動，唔好積存太多糧草
4.繼續向上天祈求，最好不同宗教加入
5.蜀軍一定要輪班，保存實力
6.計劃定不同策略，隨時變陣，唔好留戀一個地方

b.非軍事區
1.文宣不能停，要有唔同對象，對蜀人同魏人嘅策略要有所不同：蜀人可叫幫忙，魏人可以經濟游説，中立就可以解到佢明
2.有好多蜀人想幫手但不能當兵，就可以叫佢哋發文宣，日日update，確保所有人關注
3.連結不同民族，不斷update各國情報員每日發資訊，有能力嘅話，可以多解釋一直以來發生嘅事
4.民間生產物資，軍事衝突常有，請有能力嘅蜀人趁物價回落儲備定，而在非衝突時購買亦能免除懷疑
5.不要同死忠嘅魏人對罵，反正你又鬧佢唔明，慳返，請針對魏人文宣組解決佢哋好過
6.不合作運動一定要做，針對魏政府only，暫時唔好搞到一般人。針對魏人商家嘅可繼續，不過必須夠好戲，唔好以玩嘅態度俾人見，好誠懇咁食耐啲、要求多啲，最重要係不知不覺影響佢哋生活
7.預備民意去攻佔魏人地方官位，但不能太著跡，而家可集批評魏官處理失當、呃人先，文宣組要多傳遞消息，逐少逐少，免得被魏官話蜀人其實只係想做官

c.外國使節
1.外國使節唔會長時間喺度，所以要不停提供資訊俾佢哋，要佢哋知道，蜀國二十年來不斷被魏國進迫
2.向國際法庭申訴

sorry for 1999

PISH

push

pish

推

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

- 分享自 LIHKG 討論

乜牌都要打！！！全部出嚟唔好停！！！唔會再有下一次！！！

堆